<resources>
    <string name="app_name">Test Licnosti</string>
    <string name="entered_question_is">Upisano pitanje br: </string>
    <string name="potpuno_se_ne_slazem">Potpuno se ne slazem</string>
    <string name="ne_slazem_se">Ne slazem se</string>
    <string name="nisam_siguran">Nisam siguran/na</string>
    <string name="slazem_se">Slazem se</string>
    <string name="potpuno_se_slazem">Potpuno se slazem</string>
    <string name="title_activity_user_info">UserInfoActivity</string>

    <string name="honesty_humility">Honesty-Humility</string>
    <string name="emotionality">Emotionality</string>
    <string name="extraversion">Extraversion</string>
    <string name="agreeableness">Agreeableness</string>
    <string name="conscientiousness">Conscientiousness</string>
    <string name="openness_to_experience">Openness to experience</string>

    <string name="pol_muski">Muški</string>
    <string name="pol_zenski">Ženski</string>

    <string name="emotionality_high">Osetljiv, emotivan i sklon osećanjima koja mogu da budu
    uznemirujuća. Imate potrebu da osetite emocionalnu podršku od strane drugih ljudi. Skloni ste
    stvaranju empatičnih i sentimentalnih odnosa sa drugima.</string>
    <string name="emotionality_medium">Uglavnom ste smireni i sposobni da se nosite sa stresom, ali
    nekada osećate krivicu, bes ili tugu.</string>
    <string name="emotionality_low">Sigurni ste, otporni i uglavnom opušteni čak i u stresogenim
    okolnostima. Ne osećate jaku potrebu da podelite svoje brige sa drugim ljudima.</string>

    <string name="extraversion_high">Ekstrovertni ste, volite da izlazite, aktivne ste i energični.
    Većinu vremena volite da budete okruženi ljudima. Uživate u društveni događanjima.</string>
    <string name="extraversion_medium">Umereno ste aktivni i entuzijastični. Uživate u društvu,
    ali takođe smatrate da je privatnost bitna.</string>
    <string name="extraversion_low">Introvertni ste, povučeni i ozbiljni. Više volite da budete
    sami ili sa nekoliko bliskih prijatelja.</string>

    <string name="openness_high">Otvoreni ste za nova iskustva. Zanimaju vas neobične ideje i ljudi.
    Imate širok spektar interesovanja i veoma ste maštoviti.</string>
    <string name="openness_medium">Više ste okrenuti praktičnim stvarima, ali ste spremni da
    prihvatite nove stvari. Tražite balans između starog i novog.</string>
    <string name="openness_low">Prizemni ste, okrenuti praktičnim stvarima,tradicionalni i radite
    stvari po ustaljenim navikama.</string>

    <string name="agreeableness_high">Saosećajni ste, dobronamerni i voljni da sarađujete i
    izbegavate konflikte.</string>
    <string name="agreeableness_medium">Uglavnom ste topli, poverljivi i saradljivi, ali nekada možete da
    budete tvrdoglavi i kompetitivni.</string>
    <string name="agreeableness_low">Tvrdoglavi ste, skeptični, ponosni i kompetitivni. Imate
    običaj da direktno iskazujete svoj bes.</string>

    <string name="conscientiuousness_high">Savesni ste i dobro organizovani. Imate visoke standarde i uvek
    težite ispunjenju svojih ciljeva. Cenite tačnost i preciznost kako kod sebe, tako i kod drugih ljudi.</string>
    <string name="conscientiuousness_medium">Ljudi se mogu osloniti na Vas i niste loše organizovani.
    Uglavnom imate jasne ciljeve, ali ste spremni da stavite posao u drugi plan.</string>
    <string name="conscientiuousness_low">Opušteni ste, niste veoma dobro organizovani i ponekad
    se ponašate bezobzirno. Više volite da ne pravite nikakve planove.</string>

    <string name="honesty_humility_high">Skromni ste. Veliko materijalno bogatstvo i luksuz vas ne privlače.
    Niste skloni iskorišćavanju i manipulisanju drugim ljudima.</string>
    <string name="honesty_humility_medium">Umereno ste skromni, međutim takođe smatrate da su društevni
    status i materijalna dobit bitni. Uglavnom se pošteno odnosite prema drugim ljudima.
    Povremeno ste skloni da prekršite poneko pravilo da biste dobili ono što želite.</string>
    <string name="honesty_humility_low">Skloni ste kršenju pravila, ukoliko vam to može obezbediti određene
    prednosti. Smatrate da su društveni status i materijalna dobit značajni pokazatelji uspeha.</string>

    <string-array name="education_array">
        <item>Izaberi</item>
        <item>Osnovna skola</item>
        <item>Srednja skola</item>
        <item>Fakultet</item>
        <item>Master studije</item>
        <item>Doktorske studije</item>
    </string-array>

</resources>
